脫髮問題

是咁的 去剪頭髮個髮型師話我有脫髮問題 跟住做左佢個去頭皮療程 係好左既 一起身個頭冇咁油 但要成一千蚊一次 佢話我頭髮毛囊塞左 做呢個療程係打返通佢 比左錢做4次到都成4千 跟住諗住太撚貴 冇再去戈間髮型屋 諗住用枝洗既新頭水都冇問題 近排又發覺有脫髮問題 想問各位巴打知唔知邊到有類似既療程或係咪真係值呢個價 自問窮撚一條

窮撚剃光佢啦

基因問題
爸爸/舅父都有甩頭髮就會咁

冇得搞

你睇下英國皇子咁有錢都甩 就知冇得搞
想減慢就飲多啲豆漿做帶氧
食少啲肉同戒J

唔好刺激雄性荷爾蒙

呃9你。。

用枝咩醫學洗頭水